多謝利狗捱夜睇我獌輸波

屌個標題好撚奇怪
不過同班獌狗思維一樣咁on9